望住呢張圖5秒內一定會笑

冇笑

笑咗 thx

小兒科

笑左

跌左你個腦

鍾意笑咪笑囉屌你老母閪

笑係笑人地明明高尚人士
但又要懶係基層 懶係親民
為左羅支持 去試基層既野 但又唔識

你知唔知笑咩？
係笑佢作為政府高官 作為香港人既待首 口口聲聲話幫香港 以貼地思維去為香港基層著想 但到頭來原來連普通市民日常生活最最最基本既野都唔識 唔緊要 明知會有呢個行程都唔問定學定點用點做就走出黎
唔係一句說話就反映你有幾本事幾巴閉同幾離地 相反只係反映左你又幾無知思考幾單純 單一

呢個最好笑

佢要驗眼

不是，是假撚來的

我係霞姨一定唔派飯盒俾佢